有個會同自己打機既女友

我有個女友成日都會同自己一齊打機，不論係王者永耀定係csgo
但係佢會成日打機打到唔理自己，又會鬧自己嘅
求解決

早d訓啦

你咪算好，我仲要佢打得勁過我

咁巴打會點解決

自己打得再勁啲